究竟switch pro 會唔會出？

如果唔出我不如而家去買？想玩zelda好耐但又想等埋個pro 版。。。

岩岩出完新版

從來都冇話出

Se2 一樣

都市傳聞

並將自2020年第1四半期

First quarter 點樣譯成咁
Google translate 都做唔到

唔出

有冇邊間黃店好介紹~

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合